認住狗車車型！！

咪咁痴線啦 手足唔係玩車好難一眼睇得出
同埋呢幾款車型大把人都揸緊